決戰黑哨之癲, 4424 VS 北京電視機

決戰黑哨之癲,
49000 vs 疤狗, 大家今晚想收擋?
二隊都有自己既輝煌歷史
4424, until we score, 唔係浪得虛名架
不過另一邊, 戰鬥力好似仲強勁, 勁過當年長平之戰既北京電視機, n年無紅牌和12碼呢d唔洗講啦. 無可否認, 個個都係影帝級實力, 如果有足球場oscar, 疤狗應該狼括所有奬項

二邊都咁有往績同實力, 真係好難估
大家想邊隊仆街?

49000係英超先有用
出到去歐聯 無人黑得過巴塞

當蝗無到？

49000

主場雞